杜汶澤呢單野說明好佬怕爛佬爛佬怕潑婦

程乜段擺明係好人有限，但今次鬼叫你比捉住抽野

杜狗打手你好

得罪講句，唔幫邊個今次狗咬狗

人地不溫不火，見招拆招，言詞間保留一點謙卑又不失幽默感，咁都話人潑婦？

俾人拖糧都叫狗咬狗?
奴性重撚到

條女底花係事實 今次真係黑吃黑
在理我實撐條女俾人撚狗咁撚

邊撚到潑
程美段有哂物証又有時間線講野有紋有路
讀過下書都撐程美段啦, 係睇開賣肉班杜狗fans盲撐啫

平時屌政府屌高官，一黎大家都想屌，二黎班官又唔會同你嘈，咁先有得佢威
但佢搵普通人黎屌，其實好易出事

如果我對每隻向我吠嘅狗都扔石，就拖慢左我去目的地嘅時間。

又呃負皮

係杜怯自己衝出嚟封殺人在先
起承轉合都係個屎忽鬼自己包辦曬
邊個先係爛佬呀？
冇糧出嘅打手真係零舍低賤過人

杜狗個底仲花啦下話